用緊3，1月完約，4.5g plan請出招

4.5g
8~10gb
幾錢?

用 wifi 吊

用hifi仲好

識玩一定唔係用呢d有限貴plan

百佳$33卡

咁用無限plan?

我同你差唔多一樣喎，巴打比緊一個月幾多錢

Smartone$88 2mbps 出街睇到youtube 無限

118